陳雲呢段野笑到癲！！

1分14秒

你瀨野我先話你聽

未瀨野講你聽呢

冇咁容易瀨野

你想死唔通唔比你死咩

洗手緊要過戴口罩？？

仲話外國人醒所以唔戴
香港人奴性重所以戴
所以外國咪嚴重過香港囉

其實好睇你咩國家

紐西蘭泰國芬蘭果d都唔算嚴重

熱狗班人自己擺街站咪又係帶緊
得把口 唔驚
挑

法子好似冇戴